玻璃貼定膠貼好?

舊機用膠貼,新機用玻璃貼
舊機d色好似靚d咁

膠耐左會變黃，手感又差，又易花

換張新即咪得
同一部機膠貼d色會唔會鮮d?

玻璃比起膠唔係擁有更高嘅透光度咩

唔貼最好

我就是成功的例子

玻璃會跌碎

但膠薄過玻璃?

唔會 玻璃透光率高過膠（好似係）

薄唔一定透光度高

玻璃，因為易貼過膠

但而家好多仆街2.5D玻璃,搞到條邊成日起泡好撚難睇